## Tails 网站中文化（简体）

L10n project for the website of Tails.

**更新**：Tails `zh_CN` 项目迁移至：[GitLab](https://gitlab.com/mdrights/tails.git)

## 当前计划

- 先完成 [core pages](https://github.com/twngo/Tails-zh_TW/wiki/core_to_translate)
- 会与 [`zh_TW`](https://github.com/twngo/Tails-zh_TW) 进行繁简互换。

## 如何参与

- 阅读 [Tails 中文翻译小组页面](https://tails.boum.org/contribute/how/translate/team/zh/)
	- 目前推荐先在 [Tails weblate 站](https://translate.tails.boum.org/) 对**现有**翻译进行 review 和 vote；
	- Tails weblate 上**没有**的翻译推荐通过 git 提交 Merge Request 到本repo `zh_cn` 分支 (之后会 merge 到 [Tails repo (master)](https://git-tails.immerda.ch/weblate/tails))。
	- 用 git 参与 tails 翻译的方法在 [这里](https://tails.boum.org/contribute/how/translate/with_Git/)。
		- **注**: Tails 官方的翻译 repo 应是：https://git-tails.immerda.ch/weblate/tails

## 开始之前
- 如果使用 Debian 类似的 Linux，使用 sudo apt-get install ikiwiki po4a ruby intltool

